[戰術]用童帝破鳳凰男呢招去解決 popo 套盔甲得唔得

831